[千人斬] 廿幾歲仔已經有過千性伴侶

我屌你呀
恭喜你做左我云云性伴侶之一

儲咗幾多種性病？

HSV hiv hpv 是基本吧！

師兄咁熟，瀬過？